有無手足今日著波衫去？

著曼聯

請儘量著白/黑衫
日頭白
夜晚黑

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

皇者暴

著左利物浦波衫 當勝利巡遊

我地草皮巡遊遊

香港隊波衫

著左車路士主場波衫

我地利迷 will never walk alone !!!

波衫都有黑白既 咁著曼聯作客

我都係曼不過都係跟機著白色衫

著左愛斯賓奴球衣出發

祖記點睇

not作客

唔好印字

淨衫 黑/白

儘量唔好印字章

著祖記

紅色？

我著熱刺

YNWA

著祖記我朗波衫，黑白通殺，早晚兩用

皇者曼

著巴塞